
Когда я вернусь, всё будет, как и было
Я вам, пацаны, не судья, судью на мыло 
У меня статья за контрабанду рэпа через границу 
И подгон под русских, тупицы 
Рвутся доказать мою неправоту 
Но прутся от моего рэпа, слыша за версту 
Я по чистому листу ложу строки 
С америкосов выжимаю соки и все истоки 
Мог бы тусоваться в роке да бит не тот 
Из числа басов взлетевших до высот 
Меня нет в хит-парадах, нет по ящику 
Но я тот, кто делает рэп по-настоящему 
Этот порт из Самары по городам России 
Те, кто уже моего стиля вкусили 
Мои установки в силе — всё делать жёстко 
Басить буду так, что посыпется извёстка 
Рифмы мои, как ракеты Советов на Кубе 
Я есть Карибский кризис в любом клубе 
Близко хватит парить все к лёту 
Чтобы прокачать всю толпу и всю басоту 
Тебе охота со мною связываться? 
То и дело всюду оглядываться. 
Тебе охота со мною связываться? 
То и дело всюду оглядываться. 
Тебе охота со мною связываться? 
То и дело всюду оглядываться. 
Тебе охота со мною связываться? 
То и дело 
Готов к походу в любую точку на карте 
Адрес на обороте диска, мозги не парьте 
100PRO, сын, даст добро, сын 
Кидай бабло, сын, и все вопросы 
Я сижу и лечу папиросу парус 
Отчаянный, как Бандэрос в Desperados 
Очумелый, как поезд-экспресс Шайн М.С. 
Как всегда грубых слов тяжёлый вес 
На сей раз моя политика такова 
Там, где я, там и моя братва
Забивай, лечи, взрывай, хапай 
Пока дурь в тебе, себя напрягай 
Пацан, знай себе меру, не подхвати холеру 
Это корявый понт, когда тебе всё по херу 
Не сы, не цы наши пацаны. 
Они л-ю-д-и с у-л-и-ц-ы 
Водка, пиво, план 
Хорошо, когда последнего стакан 
В натуре, для парнишки главное не книжки 
Главное владеть собой, чтоб не завладели шишки 
Но надо и мозгами развиваться 
Для чего? Чтобы в жопе не остаться 
Обкуриться я всё ж не прочь день и ночь 
МС порой похож на узбека точь-в-точь 
Опрокинул сто грамм, пока глаз кривой и узкий 
Трезвый, то пьяный, то русский, то не русский 
Я пускаю свет на склад всех монет 
Пацан хитрец, всем пиздец, блеф, бред 
Палево я ли не навожу? 
Когда я без дела хожу, слышь, чё скажу 
